
                      Es una de esas historias reales que te dejan frio, el corazón en un puño, es una historia impresionante y el final con la guitarra y el tema de Bono te pone los pelos de punta. Una secuela de Mandela profundizando aun mas en su vida estaría bien.
        
            